在一年內，該產品可以在經過德克薩斯州機場的美國航空公司(American Airlines)航班上使用，也可以在德克薩斯州的兩家物理治療診所使用。 美國航空公司兜售一種對抗COVID的新工具。 但它真的能讓飛行更安全嗎? 2020年8月24日|財富 
 美國食品和商業工人聯合會(United Food and Commercial Workers Local 135)代表著全州雜貨店、藥店、醫院和診所以及許多其他重要企業的1.3萬多名工人。 大流行沒有消失，危險也不應該付出代價|託德·沃爾特斯和布倫特·E. Beltrán | 2020年8月20日|聖地亞哥之聲 
 與此同時，美德基金會與當地衛生服務機構合作，戰略性地向該地區的醫院和診所分發呼吸機、氧氣瓶、個人防護裝備和其他用品。 2020年8月19日，《麻省理工科技評論》 
 事實上，有很多較小的醫療機構，所以，靈活的醫療診所可以迅速處理問題。 Covid-19對城市(和婚姻)意味著什麼? (第410集)Stephen J. Dubner | 2020年3月26日|魔鬼經濟學 
 所以病人不需要每天去美沙酮診所。 阿片類藥物悲劇，第二部分:“這不是死刑”(第403頁)|Stephen J. Dubner | 2020年1月23日|魔鬼經濟學 
 作為賠償，法院下令向楊賠償563美元，並要求診所在其網站上發表道歉聲明。 中國電擊同性戀轉化案|Nina Strochlic | 2014年12月19日|DAILY BEAST 
 同一天，一名13歲的女孩在走進一家診所時被逮捕，她的頭巾裡藏著炸藥。 博科聖地恐怖的新面孔:少女|Nina Strochlic | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 診所的檢查證實了她的懷疑:她懷孕了。 各州對孕婦處以更嚴厲的監禁|Emily Shire | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 Tamara Loertscher在8月初去了奧克萊爾梅奧診所，當時她以為自己懷孕了。 各州對孕婦處以更嚴厲的監禁|Emily Shire | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 領取養老金的人抱怨說，當局正在關閉他們在Khamovniki區的診所。 2014年11月30日，安娜·涅姆佐夫娃，每日野獸 
 他躺在一張像手術檯一樣的小桌子上; 整個地方看起來像個醫學實驗室或診所。 獵人巡邏隊|亨利·比姆·派珀和約翰·j·麥奎爾 
 在巴黎，我們看到剛長大的年輕人出現在專家診所，為他們需要治療淋病而自豪。 孩子的性生活|阿爾伯特·莫爾 
 場景是一個實驗室，一邊有一排排抬高的座位，供來診所的醫生使用。 生命之書:第一卷身心; 第二卷愛與社會阿普頓·辛克萊 
 1823年至1840年間，他的五卷《醫學診所》出版，使他聲名鵲起。 醫學歷史的縮影|羅斯威爾公園 
 她可能病了，就像佈雷布魯克說的那樣，一聲不吭地跑到某個醫生的診所去了。 羅伯特·希肯斯